一人一個上一代同呢一代既分別

上一代親朋戚友爭埋單，呢一代就屈人埋單

上一代老d

呢一代後生d

上一代好鍾意捱，任勞任怨。

呢樣好難講 邊個想做到狗咁架？

以前我都覺得佢地成日都好鐘意做做做
但佢地本身有料到 洗捱 佢地捱都係為你

而家物質咁富裕邊個會肯捱

Agger

上一代遇到不公既事會覺得：係咁架啦/可以點姐，做唔到啲咩架

呢一代：不公就係不公，就算難以去改變都唔係接受，要提出反對

上一代人靠自己
呢一代人靠父幹

24歲算邊代

以前一窮二白 每一次努力都睇到生活質素改善
呢一代就由高峰見證衰退

上一代啲人性取向好直
呢一代人好彎

上一代人對性保守

上一代買到樓
呢一代買唔到樓

我覺得係彎都被迫直

上一代男人最多叫雞
而家有咩SL FWB SP 任君選擇